睇落錦繡末央班人好打過射雕英雄傳

錦鏽幾條女都打到啪啪聲
射雕果班花拳繡腿

G係細力啲

公主

應該同邱處機打都係55波

未央個洗衫look好true好pure
btw配音

錦繡未央個時代背景係南北朝定五代十國

年代咁早應該仲勁

南北朝